有冇人聽日出去撐送中？

同警講我山支持送中會唔會放行
有冇得諗？

無，大家都係耶穌子民，唔講政治

唔會，打柒你先，佢地痴撚左線